［心理輔導] 大家最近既惡夢有冇報到happy ending?

打仗打左咁多個月，訓得著已經算執到，發惡夢更加係基本
大家有冇夢見過happy ending，些牙下